{
  "Franchise Performance Dashboard": "特许经营业绩仪表板",
  "Showing data for:": "显示数据：",
  "Total Revenue": "总收入",
  "Franchise Fees": "特许经营费",
  "Operating Costs": "运营成本",
  "Net Take-Home": "净到手收入",
  "vs last period": "与上一时期相比",
  "Data Input & Fee Configuration": "数据输入和费用配置",
  "Adjust your period data and fee structure here to see real-time updates.": "在此处调整您的期间数据和费用结构以查看实时更新。",
  "Total Monthly Sales": "月度总销售额",
  "Enter Weekly Sales for": "输入每周销售额",
  "Week": "周",
  "Sales": "销售额",
  "Cancel": "取消",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Inventory Cost": "库存成本",
  "Your Percentage (%)": "您的百分比 (%)",
  "Additional Charges": "额外费用",
  "Edit Additional Charges": "编辑额外费用",
  "No fees added yet.": "尚未添加任何费用。",
  "Fee Name": "费用名称",
  "Amount": "金额",
  "New Fee Name": "新费用名称",
  "e.g., Tech Fee": "例如，技术费",
  "Revenue Split": "收入分配",
  "Here's the breakdown of revenue between your take-home and business expenses.": "这是您的到手收入和业务支出之间的收入明细。",
  "Business Expenses & Fees": "业务支出和费用",
  "You Keep": "您保留",
  "Take-Home Tier": "到手收入等级",
  "Your current take-home pay is": "您当前的到手收入是",
  "Best": "最佳",
  "Good": "良好",
  "Low": "低",
  "Below Low": "非常低",
  "Staff Costs & Scheduling": "员工成本和日程安排",
  "Manage shifts and see the impact on your costs. Total:": "管理班次并查看对成本的影响。总计：",
  "Add Staff": "添加员工",
  "Employee": "员工",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Cost": "成本",
  "No staff costs added for this period.": "此期间未添加任何员工成本。",
  "Personal Finances": "个人财务",
  "Plan your savings and expenses.": "规划您的储蓄和支出。",
  "Open Calculator": "打开计算器",
  "Net Earnings After Staff": "员工后净收益",
  "Total Personal Expenses": "个人总支出",
  "Remaining for Savings": "储蓄余额",
  "Fee & Cost Breakdown": "费用和成本明细",
  "A visual breakdown of your major expenses for the period.": "该期间主要费用的可视化明细。",
  "Royalty Fee": "特许权使用费",
  "Staff Cost": "员工成本",
  "Inventory": "库存",
  "Other": "其他",
  "AI-Powered Insights": "人工智能驱动的见解",
  "Target Sales": "目标销售额",
  "Set a goal to reach your desired pay.": "设定一个目标以达到您期望的薪酬。",
  "Desired Monthly Take-Home": "期望的月度到手收入",
  "Generate Target": "生成目标",
  "Cost-Saving Tips": "节约成本技巧",
  "Identify opportunities to cut costs.": "确定削减成本的机会。",
  "Analyze Costs": "分析成本",
  "Focus Areas": "重点领域",
  "Get suggestions for what to focus on.": "获取有关重点关注领域的建议。",
  "Suggest Focus": "建议重点",
  "Settings": "设置",
  "Language": "语言",
  "Choose your preferred language.": "选择您的首选语言。",
  "Select Language": "选择语言",
  "Account": "帐户",
  "Manage your account settings. Sign up or log in to save your data.": "管理您的帐户设置。注册或登录以保存您的数据。",
  "Welcome,": "欢迎，",
  "Log Out": "登出",
  "Login": "登录",
  "Sign Up": "注册",
  "Access your saved dashboard and settings.": "访问您保存的仪表板和设置。",
  "Or continue with": "或继续使用",
  "Create an account to save your progress.": "创建一个帐户以保存您的进度。",
  "Annual Report": "年度报告",
  "Monthly Data Input": "每月数据输入",
  "Enter or update your financial data for each month of the year.": "输入或更新您当年每个月的财务数据。",
  "Month": "月"
}
